我係搜身個post主！！有更正！！全民學生搜身！！

為左防止狗扮人捉勇武
全民學生搜身有無得諗？
1. 一定唔係狗
2. 就算狗或者鬼都較易逃走

推

你搜得幾多個
唔通聽日和你shop變和你搜?

大埔單嘢仲未搞清楚咩事,呢個樓主已經開第3個捉鬼post搶focus,係人係狗自己判斷

個人意見:Yes Sir! 由今日起所有學生上街時著校服,學生證掛心口,等樓主同事預約拘捕

係 所以先講左咁耐唔好捉鬼 太花心機

唔好再講埋啲低能野，咁樣就中左分化既圈套

退一萬步講畀你搜到野又點？黑警行動一定有一team人在附近，一係開槍射你

我係狗我死全家
我自己生性病半身不遂

真係想大家諗方法防便衣狗啊

其實班狗就係因為我地唔捉鬼先可以成日偷偷地拉人 老實講 我相信自己人唔怕比人查囉 你一帶起個捉鬼潮 班便衣狗就驚啦 班便衣依家無成本

呢個我認同

咁同捉鬼無分別 由一開始已經講唔好

如果你講成本問題假設條街有100個人有1個係黑警，你搜99個市民為左搵一個死黑警？

先唔講有冇用你覺得其他人會幾反感？

得罪講句 你憑咩搜人？

如果target 到邊啲係臥底你做咩我都冇問題，否則唔好做啲擾民既行為

有時有懷疑我覺得可以問下 相信手足唔介意

搜到又點, 今次咁比你捉到狗, 你唔出刀, 佢就有時間Call 人反擊. 唔出刀先係問題所在.

其實係

係，點知去到e個時間又捉鬼，雖然一定有便衣問題，但如果要捉鬼，最後一定九成時間捉鬼，不停分化話人係鬼，以前唔係冇試過。

其實zip衫已經夠，但呢幾次都唔覺有人咁叫
當然如果有強烈懷疑可以做，但一定要夠多人，唔係俾狗發難反包圍仲死